<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="clear_dialog">Очистить?</string>
    <string name="clear_dialog_message">Текуща рабочая область будет очищена. Продолжить?</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="save_window_title">Выбор файла</string>
    <string name="save_window_load">Загрузка</string>
    <string name="storage_error">ошибка доступа к карте памяти sd</string>
    <string name="no_files">фалов нет</string>
    <string name="delete_file_dialog_title">Удалить?</string>
    <string name="delete_file_dialog_message">Этот файл будет удален. Продолжить?</string>
    <string name="get_name_title">Введите имя</string>
    <string name="bad_name">имя файла не должно быть пустым или содержать специальные символы *\/&quot;:?|&lt;&gt;</string>
    <string name="no_files_selected">файл не выбран</string>
    <string name="put_ic">поставить</string>
    <string name="paint_ic">красить</string>
    <string name="saving">Сохранение</string>
    <string name="about_title">О приложении</string>
    <string name="about_summary">основная функциональность приложения</string>
    <string name="settings_label">Настройки</string>
    <string name="error_title">Ошибка</string>
    <string name="license_error_title">Ошибка лицензирования</string>
    <string name="error_message">Обнаружена ошибка в ходе проверки лицензии: </string>
    <string name="unexpected_error">неизвестная ошибка</string>
    <string name="retry">Повтор</string>
    <string name="next">Следующий</string>
    <string name="tutorial_1">Одним нажатием положить куб.</string>
    <string name="tutorial_2">Проведите пальцем чтобы повернуть фигуру.</string>
    <string name="tutorial_3">Увеличивайте и уменьшайте фигуру двумя пальцами.</string>
    <string name="tutorial_4">Долгое нажатие для центрирования фигуры относительно куба.</string>
    <string name="tutorial_5">Повторное нажатие на выбранный цвет палитры откроет окно выбора цвета.</string>
    <string name="about_body_1">
C помощью приложения Touch Cube вы можете строить цветные 3D модели объектов. В программе есть следующие инструменты:
\n\n
-Постановка/удаление блоков </string>
	<string name="about_body_2">
В правом верхнем углу экрана можно выбрать режим работы: ставить, красить или удалять блоки. Куб будет поставлен или перекрашен в соответствии с выбранным в палитре цветом (первый по умолчанию). Чтобы изменить режим работы нажмите на другую радио-кнопку в этом меню. При выборе режима удаления палитра красок не будет отображаться.
\n\n
-Центрирование</string>
	<string name="about_body_3">
При нажатии на левую нижнюю кнопку в приложении, центр вращения объекта переместится в центр фигуры.
При долгом нажатии на отдельный блок центр вращения объекта переместится в это место.
\n\n
-Палитра</string>
	<string name="about_body_4">
В правой части экрана содержится палитра цветов, которые можно устанавливать для постановки блоков. Выбранный цвет обведен в белую рамку и помечен стрелкой слева. Первый цвет в палитре - цвет по умолчанию (черный, с голубой рамкой), его нельзя изменить.
При повторном нажатии на выбранный цвет (кроме первого) откроется окошко выбора цвета, где вы можете выбрать оттенок, яркость и прозрачность. Для установления цвета можно как нажимать пальцем на необходимый цвет, так и вести пальцем по палитре RGB, яркости и прозрачности. В верхней части окна выбора цвета отображается текущая краска. Слева от палитры RGB стоит черный цвет, его можно выбрать когда необходимо получить любой оттенок серого.
Чтобы закрыть окно выбора цвета, нажмите на любое место вне окна, кроме другого цвета в палитре. Нажав на другой цвет в палитре, можно изменить его.
При выходе из программы, ваша палитра цветов будет сохранена.
\n\n
-Очистка рабочей области</string>
	<string name="about_body_5">
Чтобы очистить текущую рабочую область, нажмите на кнопку в правом нижнем углу экрана. Вам будет выведено окошко подтверждения.
\n\n
-Сохранение/загрузка проектов</string>
	<string name="about_body_6">В левом верхнем углу экрана есть две кнопки: загрузки и сохранения проектов.
При нажатии на правую кнопку откроется окно выбора имени проекту. После нажатия клавиши Ок, проект будет сохранен. Внимание, имя файла не должно быть пустым, содержать символы *\/&quot;:?|&lt;&gt; или заканчиваться точкой.
При нажатии на левую кнопку (с иконкой папки) откроется окно загрузки файлов. Чтобы выбрать нужный проект выберите его в списке (он будет выделен серым цветом), и нажмите кнопку загрузить. В этом же окне можно удалять или отправлять сохраненные ранее проекты. Чтобы закрыть окно, нажмите Отмена.
Созданные вами файлы хранятся в папке cube projects на памяти устройства (/sdcard/cube projects). Туда же можно копировать файлы проектов приложения Touch Cube (с расширением .cu) полученные от друзей, или загруженные с нашего сайта.
 Файлы проектов также можно загружать из любой папки, с помощью программы - проводника, просто нажав на нужный файл.
Также следует отметить, что при выходе из приложения ваша рабочая область будет сохранена.</string>
    <string name="save_workspace">Текущий проект будет удален, хотите сохранить его?</string>
    <string name="share_file_using">Поделиться с помощью</string>
    <string name="contacts_info">По всем вопросам, связанным с приложением обращаться в службу поддержки</string>
    <string name="site_title">Наш Сайт</string>
    <string name="email_title">Наш @ email</string>
    <string name="contacts_title">Контакты</string>
    <string name="contacts_msg">Техническая поддержка и обратная связь</string>
    <string name="help_title">Помощь</string>
</resources>
