<resources>

    <string name="clear_dialog">"クリア？"</string>
    <string name="clear_dialog_message">"現在のワークスペースが削除されます。本気ですか？"</string>
    <string name="yes">"はい"</string>
    <string name="no">"ノー (No)"</string>
    <string name="ok">"オーケー (OK)"</string>
    <string name="cancel">" キャンセル"</string>
    <string name="save_window_title">"ファイルを選択"</string>
    <string name="save_window_load">"Load&amp;Go"</string>
    <string name="storage_error">"ストレージはエラーを受け入れる"</string>
    <string name="no_files">"ファイルなし"</string>
    <string name="delete_file_dialog_title">"削除"</string>
    <string name="delete_file_dialog_message">"このファイルは削除されます。本気ですか？"</string>
    <string name="get_name_title">"名前を入力"</string>
    <string name="bad_name">"ファイルの名前は、空であるか* \ /」記号が含まれていてはいけません：？| &lt;&gt;"</string>
    <string name="no_files_selected">"ファイルが選択されていません"</string>
    <string name="put_ic">"置く"</string>
    <string name="paint_ic">"ペイント"</string>
    <string name="saving">"節約"</string>
    <string name="about_title">"概"</string>
    <string name="about_summary">"アプリの主な機能"</string>
    <string name="settings_label">"設定"</string>
    <string name="error_title">"エラー"</string>
    <string name="license_error_title">"ライセンスエラー"</string>
    <string name="error_message">"ライセンスの確認中にエラーが発生しました："</string>
    <string name="unexpected_error">"予期しないエラー"</string>
    <string name="retry">"リトライ"</string>
    <string name="next">"次"</string>
    <string name="tutorial_1">"キューブを置くためにシングルタップ。"</string>
    <string name="tutorial_2">"フィギュアを回転させるために指をドラッグします。"</string>
    <string name="tutorial_3">"図を拡大するピンチ。"</string>
    <string name="tutorial_4">"キューブへの相対的な数字を中央にキューブ上の長押し。"</string>
    <string name="tutorial_5">"第二の窓を選ぶ色を開くために現在のパレットの色をタップします。"</string>
    <string name="about_body_1">"タッチキューブアプリを使えば、3Dオブジェクトの色のモデルを構築することができます。プログラムは、次の楽器が含まれます：\n \n  - で入れるか、キューブを削除する"</string>
	<string name="about_body_2">"画面の右上には、動作モードを選択することができます置く、ペイントまたはブロックを削除する。キューブは（最初はデフォルトです）パレットで選択した色に応じてに入れたり、再描画される。モードを押します。メニュー内の他のラジオボタンを変更するには。色のパレットを削除選択した場合は表示されません。 \n \n  - センター"</string>
	<string name="about_body_3">"アプリケーション内の左下のボタンをクリックすると、オブジェクトの回転中心は、図の中央に移動します。別のブロック上の長押しは、物体の回転中心は、この場所に移動します。 \n \n  - パレット"</string>
	<string name="about_body_4">"画面の右側の部分は、ブロックの設定のために使用することができる色のパレットを含んでいる。選択した色が白のボーダーで概説され、左側の矢印でマークされます。パレットの最初の色 - デフォルトの色（青枠と黒、）、それを変更することはできません。あなたは（最初を除く）を再度選択した色を押すと、色を選択するためのウィンドウが開きます。そこには、色、明るさと不透明度を選択することができます。プレスとして必要な色​​をすることができます色を確立する、またはパネルのRGB、明るさと透明性で指をリードする。ウィンドウの上部に現在の色が表示されます。あなたはグレーのいずれか日陰を取得したいとき黒色があるパレットRGBの左側には、あなたはそれを選択することができます。色選択ウィンドウを閉じるには、パレット内の任意の色のを除いて、それ以外の場所をクリックします。パレット内の別の色をクリックすると、あなたはそれを変更することができます。あなたがプログラムを終了すると、あなたのカラーパレットが保存されます。 \n \n  - ワークスペースの清掃"</string>
	<string name="about_body_5">"現在のワークスペースをクリアするには、画面の右下にあるボタンをクリックします。あなたは、ウィンドウの確認を表示されます。 \n \n  - セーブ/ロード·プロジェクト"</string>
	<string name="about_body_6">"ロード、保存および設定：画面の左上隅にある3つのボタンがあります。 （セーブアイコン付き）メディアボタンを押すとプロジェクト名を選択するためのウィンドウが開きます。 [OK]を押した後、プロジェクトが保存されます。注意、ファイル名は* \ / \":?空である、または文字が含まれてはならない| &lt;&gt;またはポイントで終了します（フォルダのアイコン付き）左ボタンを押すと、プロジェクトのフォルダウィンドウが開きます]を選択します。。プロジェクトは、リスト（それは灰色で強調表示されます）でそれを選択し、[読み込み]ボタンをクリックします。このウィンドウで、削除または以前に保存したプロジェクトを共有することができます。ウィンドウを閉じるには、[キャンセル]をクリックします。ファイルのあなたがに保存されている作成デバイスメモリ上のフォルダキューブプロジェクト（/sdcard/cube projects）。そこには、友人から受け取ったか、私たちのウェブサイトからダウンロード（拡張子.cu付き）タッチキューブアプリのプロジェクトファイルをコピーすることができます。プロジェクトファイルは、appフォルダにない場合は、あなたは、単にファイルをクリックすることで、あなたのファイルマネージャプログラムを使用して、それを読み込むことができます。あなたが以前の作業を保存するように求められます。また、あなたのワークスペースができ、出口プログラムの後に保存されることに留意すべきである。"</string>
    <string name="save_workspace">"現在のプロジェクトが削除されます。あなたがそれを保存しますか？"</string>
    <string name="share_file_using">"使用して共有ファイル"</string>
    <string name="contacts_info">サポートに連絡することをアプリケーションに関連するすべての事項について</string>
    <string name="site_title">当社のウェブサイト</string>
    <string name="email_title">私たちの@メール</string>
    <string name="contacts_title">連絡先</string>
    <string name="contacts_msg">テクニカルサポートとフィードバック</string>
    <string name="help_title">ヘルプ</string>

</resources>