<resources>

    <string name="clear_dialog">"Klar?"</string>
    <string name="clear_dialog_message">"Der aktuelle Arbeitsbereich wird gelöscht. Bist du sicher?"</string>
    <string name="yes">"Ja"</string>
    <string name="no">"Nein"</string>
    <string name="ok">"OK"</string>
    <string name="cancel">"Stornieren"</string>
    <string name="save_window_title">"Datei aussuchen"</string>
    <string name="save_window_load">"Belastung"</string>
    <string name="storage_error">"Fehler beim Speichern"</string>
    <string name="no_files">"keine Dateien"</string>
    <string name="delete_file_dialog_title">"Löschen?"</string>
    <string name="delete_file_dialog_message">"Diese Datei wird gelöscht. Bist du sicher?"</string>
    <string name="get_name_title">"Name eingeben"</string>
    <string name="bad_name">"Der Dateiname darf nicht leer sein oder enthält die Symbole * \ / \":? | &lt;&gt;"</string>
    <string name="no_files_selected">"Datei ist nicht ausgewählt"</string>
    <string name="put_ic">"stellen"</string>
    <string name="paint_ic">"Farbe"</string>
    <string name="saving">"Speichern"</string>
    <string name="about_title">"Über"</string>
    <string name="about_summary">"Die Hauptfunktionen der App"</string>
    <string name="settings_label">"die Einstellungen"</string>
    <string name="error_title">"Error"</string>
    <string name="license_error_title">"Lizenzfehler"</string>
    <string name="error_message">"Fehler beim Überprüfen der Lizenz: "</string>
    <string name="unexpected_error">"unerwarteter Fehler"</string>
    <string name="retry">"Wiederholen"</string>
    <string name="next">"Nächster"</string>
    <string name="tutorial_1">"Einmal tippen, um den Würfel zu platzieren."</string>
    <string name="tutorial_2">"Ziehen Sie den Finger, um eine Figur zu drehen."</string>
    <string name="tutorial_3">"Drücken Sie, um eine Figur zu vergrößern."</string>
    <string name="tutorial_4">"Drücken Sie lange auf den Würfel, um die Figur relativ zum Würfel zu zentrieren."</string>
    <string name="tutorial_5">"Tippen Sie anschließend auf die Farbe der aktuellen Palette, um das Farbauswahlfenster zu öffnen."</string>
    <string name="about_body_1">"Mit dem Touch Cube App können Sie farbige Modelle der 3D-Objekte zu bauen. Das Programm umfasst folgende Instrumente: \n \n - Setzen oder Würfel löschen"</string>
	<string name="about_body_2">"In der oberen rechten Ecke des Bildschirms, können Sie die Betriebsart wählen: legen, malen oder Blöcke zu entfernen. Cube wird entsprechend der gewählten Farbe in der Palette (der erste ist default) gesetzt oder neu gestrichen in werden. Um im Menü den Modus ändern, drücken Sie die anderen Radio-Button. Bei der Auswahl löschen Farbpalette wird nicht angezeigt. \n \n - Centre"</string>
	<string name="about_body_3">"Durch Klicken auf die untere linke Taste bei der Anwendung bewegt sich der Drehmittelpunkt des Objekts zu der Mitte der Figur. Ein langer Druck auf einem separaten Block, bewegt sich der Drehmittelpunkt des Objekts an diesen Ort. \n \n - Palette"</string>
	<string name="about_body_4">"Auf der rechten Seite des Bildschirms befindet sich eine Palette von Farben, die für die Festlegung von Blöcken verwendet werden kann. Die ausgewählte Farbe wird mit weißem Rand umrissen und ist durch einen Pfeil auf der linken Seite gekennzeichnet. Die erste Farbe in der Palette - die Standardfarbe (schwarz, mit einem blauen Rahmen), es kann nicht geändert werden. Wenn Sie die ausgewählte Farbe erneut drücken (außer dem ersten), öffnet sich ein Fenster, um die Farbe wählen geöffnet werden. Dort können Sie Farbe, Helligkeit und Opazität wählen. Um die Farben können Sie als Presse stellen Sie die gewünschte Farbe, oder führen Sie Ihren Finger über das Panel RGB, Helligkeit und Transparenz. Im oberen Teil des Fensters wird die aktuelle Farbe. Auf der linken Seite der Palette RGB gibt es schwarze Farbe, Sie kann es wählen, wenn Sie jedes Grauton erhalten möchten. Um die Farbauswahl-Fenster zu schließen, klicken Sie irgendwo außerhalb, außer jeder Farbe in der Palette. Durch einen Klick auf eine andere Farbe in der Palette, können Sie sie ändern. Wenn Sie das Programm beenden, wird Ihre Farbpalette gespeichert werden. \n \n - Reinigungsworkspace"</string>
	<string name="about_body_5">"Um den aktuellen Arbeitsbereich zu löschen, klicken Sie auf die Schaltfläche in der rechten unteren Ecke des Bildschirms. Sie sehen ein Fenster Bestätigung angezeigt. \n \n - Speichern / Laden von Projekten"</string>
	<string name="about_body_6">"In der oberen linken Ecke des Bildschirms befinden sich drei Schaltflächen: Laden, Speichern und Einstellungen. Durch Drücken der mittleren Taste (mit dem Speichern-Symbol), öffnet sich ein Fenster für die Auswahl der Projektname. Nach dem Drücken von OK wird das Projekt gespeichert werden. Achtung, muss der Dateiname nicht leer sein, oder Zeichen enthält, * \ / \":? |.. &lt;&gt; Oder enden mit einem Punkt Wenn Sie die linke Taste (mit dem Ordnersymbol) Ordnerfenster des Projekts wird geöffnet, um ein zu wählen Projekt, wählen Sie es in der Liste aus (es wird grau unterlegt werden), und klicken Sie auf die Schaltfläche Laden. In diesem Fenster können Sie löschen, oder teilen Sie zuvor gespeicherte Projekt. Um das Fenster zu schließen, klicken Sie auf Abbrechen. Dateien, die Sie erstellen, werden in eine gespeicherte Ordner Würfel Projekte auf Gerätespeicher (/sdcard/cube projects). Dort können Sie Projektdateien von Touch Cube App (mit Erweiterung .cu) Kopieren von Freunden erhalten oder von unserer Website heruntergeladen. Wenn die Projektdatei nicht in der Anwendungsordner starten, können Sie auch laden Sie es, mit dem Dateimanager-Programm, indem Sie einfach auf die Datei. Sie werden gebeten, bisherige Arbeit zu sparen. Es sollte auch beachtet werden, dass Ihr Arbeitsbereich wird nach dem Exit-Programm gespeichert werden."</string>
    <string name="save_workspace">"Das aktuelle Projekt wird gelöscht. Möchten Sie es speichern?"</string>
    <string name="share_file_using">"Datei mit freigeben"</string>
    <string name="contacts_info">"Bei allen Fragen zur Bewerbung wenden Sie sich an den Support"</string>
    <string name="site_title">"Unsere Internetseite"</string>
    <string name="email_title">"Unsere @ E-Mail"</string>
    <string name="contacts_title">"Kontakte"</string>
    <string name="contacts_msg">"Technischer Support und Feedback"</string>
    <string name="help_title">"Hilfe"</string>
    <string name="saving_error">"Fehler beim Speichern"</string>
    <string name="loading_error">"Fehler beim Laden"</string>
    <string name="error_deleting">"Fehler löschen"</string>
    <string name="write_permission_msg">"Diese Aktion erfordert die Berechtigung zum Schreiben in einen externen Speicher"</string>
    <string name="write_permission_denied">"Genehmigung nicht erhalten Aktion abgebrochen"</string>
    <string name="load_samples">"Laden Sie Proben"</string>
    <string name="on_samples_loading_error">"Fehler beim Laden des Beispiels"</string>
    <string name="export_success">"Erfolgreich als exportiert "</string>
    <string name="export_error">"Fehler beim Exportieren "</string>

</resources>