<resources>

    <string name="clear_dialog">Bien compris ?</string>
    <string name="clear_dialog_message">Espace de travail actuel sera supprimé. Êtes-vous sûr?</string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="no">Non</string>
    <string name="ok">Bon!</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="save_window_title">Sélectionnez un fichier</string>
    <string name="save_window_load">Charger</string>
    <string name="storage_error">stockage accepte erreur</string>
    <string name="no_files">pas de fichiers</string>
    <string name="delete_file_dialog_title">Supprimer?</string>
    <string name="delete_file_dialog_message">Ce fichier sera supprimé. Êtes-vous sûr?</string>
    <string name="get_name_title">Saisir un nom</string>
    <string name="bad_name">Le nom de fichier ne doit pas être vide ou contient des symboles * \ / \:? | &lt;&gt;</string>
    <string name="no_files_selected">fichier n\'a pas choisi</string>
    <string name="put_ic">mettre</string>
    <string name="paint_ic">peindre</string>
    <string name="saving">Sauvegarder</string>
    <string name="about_title">À propos</string>
    <string name="about_summary">La principale fonctionnalité de l\'application</string>
    <string name="settings_label">Paramètres</string>
    <string name="error_title">Erreur</string>
    <string name="license_error_title">erreur de licence</string>
    <string name="error_message">Erreur lors de la vérification licence: </string>
    <string name="unexpected_error">erreur inattendue</string>
    <string name="retry">Réitérer</string>
    <string name="next">Suivant</string>
    <string name="tutorial_1">Appuyez une fois pour mettre cube.</string>
    <string name="tutorial_2">Faites glisser le doigt pour faire pivoter une figure.</string>
    <string name="tutorial_3">Pincez pour zoomer un chiffre.</string>
    <string name="tutorial_4">Un appui long sur le cube pour centrer la figure par rapport au cube.</string>
    <string name="tutorial_5">Deuxième robinet sur la palette de couleurs actuel pour ouvrir la fenêtre couleur cueillette.</string>
    <string name="about_body_1">Avec le Cube App tactile Vous pouvez construire des modèles de couleur d\'objets 3D. Le programme comprend les instruments suivants: \n \n - Mettre ou supprimer cubes</string>
    <string name="about_body_2">Dans le coin supérieur droit de l\'écran, vous pouvez sélectionner le mode de fonctionnement: mettre, peindre ou supprimer les blocs. Cube sera mis ou repeint en fonction de la couleur choisie dans la palette (le premier est par défaut). Pour changer la presse de mode l\'autre bouton radio dans le menu. Lors de la sélection supprimer palette de couleurs ne sera pas affichée. \n\n - Centre</string>
    <string name="about_body_3">En cliquant sur le bouton en bas à gauche dans la demande, le centre de rotation de l\'objet se déplace vers le centre de la figure. Un appui long sur un bloc séparé, le centre de rotation de l\'objet se déplace à cet endroit. \n\n - Palette</string>
    <string name="about_body_4">La partie droite de l\'écran contient une palette de couleurs qui peuvent être utilisés pour la mise de blocs. La couleur sélectionnée est décrite avec des bordures blanches et est marqué par une flèche sur la gauche. La première couleur dans la palette - la couleur par défaut (noir, avec un cadre bleu), il ne peut être modifié. Si vous appuyez sur la couleur sélectionnée à nouveau (sauf la première), une fenêtre pour sélectionner la couleur sera ouvert. Il vous pouvez choisir la couleur, la luminosité et l\'opacité. Pour établir couleurs que vous pouvez aussi appuyer sur la couleur requise, ou conduire votre doigt sur l\'écran RVB, la luminosité et la transparence. Dans la partie supérieure de la fenêtre affiche la couleur actuelle. Pour la gauche de la palette RVB il est de couleur noire, vous pouvez choisir quand vous voulez pour obtenir toutes les nuances de gris. Pour fermer la fenêtre de sélection de couleur, cliquez n\'importe où à l\'extérieur, à l\'exception de toutes les couleurs dans la palette. En cliquant sur une couleur différente dans la palette, vous pouvez le changer. Lorsque vous quittez le programme, votre palette de couleurs sera sauvé. /n/n - Espace de travail de nettoyage</string>
    <string name="about_body_5">Pour effacer l\'espace de travail, cliquez sur le bouton dans le coin inférieur droit de l\'écran. Vous verrez une confirmation de la fenêtre. \n\n - projets d\'économie / de chargement</string>
    <string name="about_body_6">Dans le coin supérieur gauche de l\'écran, il ya trois boutons: charger, enregistrer et paramètres. En appuyant sur le bouton moyen (avec l\'icône de sauvegarde) ouvre une fenêtre permettant de sélectionner le nom du projet. Après avoir appuyé sur OK, le projet sera enregistré. Attention, le nom du fichier ne doit pas être vide, ou contient des caractères * \ / ":? |.. &lt;&gt; Ou se terminer par un point Lorsque vous appuyez sur le bouton gauche (avec l\'icône de dossier) la fenêtre du dossier du projet sera ouvert pour régler projet, sélectionnez-le dans la liste (il sera surligné en gris), et cliquez sur le bouton Charger. Dans cette fenêtre, vous pouvez supprimer projet précédemment enregistré. Pour fermer la fenêtre, cliquez sur Annuler. Les fichiers que vous créez sont stockés dans un dossier cube projets sur la mémoire de l\'appareil (/sdcard/cube projects). Là, vous pouvez également copier des fichiers de l\'application Touch Cube (avec l\'extension .cu) de projets reçus d\'amis ou téléchargées à partir de notre site Web. Il convient également de noter que votre espace de travail sera sauvé après avoir quitter le programme.</string>
    <string name="save_workspace">Projet actuel sera supprimé. Voulez-vous sauver?</string>
    <string name="share_file_using">Partager le fichier à l\'aide</string>
    <string name="contacts_info">Sur toutes les questions relatives à l\'application de contacter le support</string>
    <string name="site_title">notre site Web</string>
    <string name="email_title">Notre @ email</string>
    <string name="contacts_title">Contactez-moi</string>
    <string name="contacts_msg">Support technique et Commentaires</string>
    <string name="help_title">Aide</string>

</resources>