<resources>

    <string name="clear_dialog">"Clair?"</string>
    <string name="clear_dialog_message">"L'espace de travail actuel sera supprimé. Êtes-vous sûr?"</string>
    <string name="yes">"Oui"</string>
    <string name="no">"Non"</string>
    <string name="ok">"D'accord"</string>
    <string name="cancel">"Annuler"</string>
    <string name="save_window_title">"Choisir le dossier"</string>
    <string name="save_window_load">"Charge"</string>
    <string name="storage_error">"erreur d'acceptation de stockage"</string>
    <string name="no_files">"aucun fichier"</string>
    <string name="delete_file_dialog_title">"Effacer?"</string>
    <string name="delete_file_dialog_message">"Ce fichier sera supprimé. Êtes-vous sûr?"</string>
    <string name="get_name_title">"Entrez le nom"</string>
    <string name="bad_name">"Le nom du fichier ne doit pas être vide ou contenir les symboles * \ / \":? | &lt;&gt;"</string>
    <string name="no_files_selected">"le fichier n'est pas sélectionné"</string>
    <string name="put_ic">"mettre"</string>
    <string name="paint_ic">"peindre"</string>
    <string name="saving">"Économie"</string>
    <string name="about_title">"Sur"</string>
    <string name="about_summary">"La fonctionnalité principale de l'application"</string>
    <string name="settings_label">"Réglages"</string>
    <string name="error_title">"Erreur"</string>
    <string name="license_error_title">"Erreur de licence"</string>
    <string name="error_message">"Erreur lors de la vérification de la licence: "</string>
    <string name="unexpected_error">"erreur inattendue"</string>
    <string name="retry">"Réessayez"</string>
    <string name="next">"Suivant"</string>
    <string name="tutorial_1">"Un seul robinet pour mettre le cube."</string>
    <string name="tutorial_2">"Faites glisser le doigt pour faire pivoter une figure."</string>
    <string name="tutorial_3">"Pincez pour agrandir une figure."</string>
    <string name="tutorial_4">"Appuyez longuement sur le cube pour centrer la figure par rapport au cube."</string>
    <string name="tutorial_5">"Appuyez deux fois sur la couleur de la palette actuelle pour ouvrir la fenêtre de sélection des couleurs."</string>
    <string name="about_body_1">"Avec l'App Cube tactile Vous pouvez construire des modèles de couleur d'objets 3D. Le programme comprend les instruments suivants: \n \n - Mettez ou supprimer cubes"</string>
	<string name="about_body_2">"Dans le coin supérieur droit de l'écran, vous pouvez sélectionner le mode de fonctionnement: mettre, peindre ou supprimer les blocs. Cube sera mis ou repeint en fonction de la couleur choisie dans la palette (le premier est par défaut). Pour changer la presse de mode l'autre bouton radio dans le menu. Lors de la sélection supprimer palette de couleurs ne sera pas affichée. \n \n - Centre"</string>
	<string name="about_body_3">"En cliquant sur le bouton inférieur gauche dans la demande, le centre de rotation de l'objet se déplace vers le centre de la figure. Un appui long sur un bloc séparé, le centre de rotation de l'objet se déplace à cet endroit. \n \n - Palette"</string>
	<string name="about_body_4">"La partie droite de l'écran contient une palette de couleurs qui peuvent être utilisées pour établir des blocs. La couleur sélectionnée est décrite avec des bordures blanches et est marqué par une flèche sur la gauche. La première couleur dans la palette - la couleur par défaut (noir, avec un cadre bleu), il ne peut être modifié. Si vous appuyez sur la couleur sélectionnée à nouveau (sauf la première), une fenêtre pour sélectionner la couleur sera ouvert. Là, vous pouvez choisir la couleur, la luminosité et l'opacité. Pour établir couleurs que vous pouvez, en tant appuyez sur la couleur requise, ou mener votre doigt sur le panneau RGB, la luminosité et la transparence. Dans la partie supérieure de la fenêtre affiche la couleur actuelle. Pour la gauche de la palette RVB il est de couleur noire, vous pouvez choisir quand vous voulez pour obtenir ne importe quelle nuance de gris. Pour fermer la fenêtre de sélection de couleur, cliquez ne importe où en dehors d'elle, à l'exception de la couleur dans la palette. En cliquant sur une couleur différente dans la palette, vous pouvez le changer. Lorsque vous quittez le programme, votre palette de couleurs sera sauvegardée. \n \n - Workspace Nettoyage"</string>
	<string name="about_body_5">"Pour effacer l'espace de travail, cliquez sur le bouton dans le coin inférieur droit de l'écran. Vous verrez une confirmation de la fenêtre. \n \n - projets d'économie / de chargement"</string>
	<string name="about_body_6">"Dans le coin supérieur gauche de l'écran il ya trois boutons: charger, sauvegarder et paramètres. En appuyant sur le bouton moyenne (avec l'icône de sauvegarde) ouvre une fenêtre pour sélectionner le nom du projet. Après avoir appuyé sur OK, le projet sera enregistré. Attention, le nom de fichier ne doit pas être vide, ou contient des caractères * \ / \":? |.. &lt;&gt; Ou se terminer par un point Lorsque vous appuyez sur le bouton gauche (avec l'icône de dossier) la fenêtre du dossier du projet se ouvrira Pour sélectionner un projet, sélectionnez-le dans la liste (il sera surligné en gris), et cliquez sur le bouton Charger. Dans cette fenêtre, vous pouvez supprimer ou partager projet précédemment enregistré. Pour fermer la fenêtre, cliquez sur Annuler. Les fichiers que vous créez sont stockés dans un projets dossier de cube sur la mémoire de l'appareil (/sdcard/cube projects). Là, vous pouvez copier des fichiers du projet de Touch Cube application (avec extension .cu) reçu par des amis ou téléchargé à partir de notre site Web. Si le fichier de projet ne est pas dans le dossier de l'application, vous pouvez également charger, en utilisant votre programme de gestionnaire de fichiers, en cliquant simplement sur le fichier. Vous serez invité à enregistrer le travail précédent. Il convient également de noter que votre espace de travail sera enregistrée après programme de sortie."</string>
    <string name="save_workspace">"Le projet en cours sera supprimé. Voulez-vous le sauvegarder?"</string>
    <string name="share_file_using">"Partager le fichier en utilisant"</string>
    <string name="contacts_info">"Sur toutes les questions relatives à l'application pour contacter le support"</string>
    <string name="site_title">"Notre site Web"</string>
    <string name="email_title">"Notre @ email"</string>
    <string name="contacts_title">"Contacts"</string>
    <string name="contacts_msg">"Support technique et commentaires"</string>
    <string name="help_title">"Aidez-moi"</string>
    <string name="saving_error">"Erreur d'enregistrement"</string>
    <string name="loading_error">"Erreur de chargement"</string>
    <string name="error_deleting">"Suppression d'erreur"</string>
    <string name="write_permission_msg">"Cette action nécessite l'autorisation d'écrire sur un stockage externe."</string>
    <string name="write_permission_denied">"Permission non reçue. Action annulée."</string>
    <string name="load_samples">"Charger des échantillons"</string>
    <string name="on_samples_loading_error">"Erreur lors du chargement de l'échantillon"</string>
    <string name="export_success">"Exporté avec succès en tant que "</string>
    <string name="export_error">"Erreur lors de l'exportation "</string>

</resources>