<resources>

    <string name="clear_dialog">"واضح؟"</string>
    <string name="clear_dialog_message">"سيتم حذف مساحة العمل الحالية. هل أنت متأكد؟"</string>
    <string name="yes">"نعم"</string>
    <string name="no">"رقم"</string>
    <string name="ok">"موافق"</string>
    <string name="cancel">"إلغاء"</string>
    <string name="save_window_title">"إختيار الملف"</string>
    <string name="save_window_load">"تحميل"</string>
    <string name="storage_error">"تخزين تقبل الخطأ"</string>
    <string name="no_files">"أية ملفات"</string>
    <string name="delete_file_dialog_title">"حذف؟"</string>
    <string name="delete_file_dialog_message">"سيتم حذف هذا الملف. هل أنت متأكد؟"</string>
    <string name="get_name_title">"أدخل اسم"</string>
    <string name="bad_name">"لا يجب أن يكون اسم ملف فارغ أو يحتوي على حرف * \ / \":؟ | &lt;&gt;"</string>
    <string name="no_files_selected">"لا اختيار ملف"</string>
    <string name="put_ic">"وضع"</string>
    <string name="paint_ic">"مواد الطلاء"</string>
    <string name="saving">"إنقاذ"</string>
    <string name="about_title">"نبذة "</string>
    <string name="about_summary">"وظائف الرئيسية من التطبيق"</string>
    <string name="settings_label">"إعدادات"</string>
    <string name="error_title">"خطأ"</string>
    <string name="license_error_title">"خطأ ترخيص"</string>
    <string name="error_message">"خطأ أثناء التحقق الترخيص: "</string>
    <string name="unexpected_error">"خطأ غير متوقع"</string>
    <string name="retry">"إعادة المحاولة"</string>
    <string name="next">"التالية"</string>
    <string name="tutorial_1">"الاستفادة من واحدة لوضع مكعب."</string>
    <string name="tutorial_2">"سحب الإصبع لتدوير الرقم."</string>
    <string name="tutorial_3">"قرصة للتكبير شخصية."</string>
    <string name="tutorial_4">"الضغط لفترة طويلة على مكعب لمركز الرقم نسبة إلى المكعب."</string>
    <string name="tutorial_5">"الصنبور الثاني على لوحة الألوان الحالي لفتح لون اختيار النافذة."</string>
    <string name="about_body_1">"مع اللمس مكعب التطبيقات يمكنك بناء نماذج ملونة من الأجسام 3D. ويتضمن البرنامج الأدوات التالية: \n\n - وضع أو حذف مكعبات"</string>
	<string name="about_body_2">"في الزاوية اليمنى العليا من الشاشة، يمكنك اختيار وضع التشغيل: وضع، والطلاء أو إزالة الكتل. وسيتم طرح مكعب أو طلاؤها في وفقا للون المختار في لوحة (الأول هو الافتراضي). لتغيير وضع الصحافة زر الاختيار آخرين في القائمة. عند اختيار حذف وحة من الألوان لن يتم عرضها. \n\n - مركز"</string>
	<string name="about_body_3">"من خلال النقر على الزر الأيسر السفلي في التطبيق، مركز دوران الكائن ينتقل إلى مركز من هذا الرقم. اضغط مطولا على كتلة منفصلة، ​​ومركز دوران الكائن ينتقل إلى هذا المكان. \n\n - لوحة"</string>
	<string name="about_body_4">"الجزء الأيمن من الشاشة يحتوي على لوحة من الألوان التي يمكن استخدامها لوضع كتل. ويرد اللون المحدد مع الحدود بيضاء ويتم وضع علامة مع سهم على اليسار. أول لون في لوحة - اللون الافتراضي (أسود، مع إطار الأزرق)، فإنه لا يمكن أن تتغير. إذا قمت بالضغط على اللون المحدد مرة أخرى (ما عدا الأولى)، سيتم فتح نافذة لاختيار اللون. هناك يمكنك اختيار اللون والسطوع والتعتيم. لإنشاء الألوان يمكنك كما اضغط على اللون المطلوب، أو تؤدي اصبعك عبر لوحة RGB والسطوع والشفافية. في الجزء العلوي من النافذة يعرض اللون الحالي. إلى اليسار من لوحة RGB هناك لون أسود، يمكنك اختيار عندما كنت ترغب في الحصول على أي ظلال من الرمادي. لإغلاق نافذة اختيار اللون، انقر في أي مكان خارجه، باستثناء من أي لون في لوحة. من خلال النقر على لون مختلف في لوحة، يمكنك تغييره. عند الخروج من البرنامج، سيتم حفظ لوحة الألوان الخاصة بك. \n\n - مساحة عمل تنظيف"</string>
	<string name="about_body_5">"لمسح مساحة العمل الحالية، انقر فوق الزر في الزاوية اليمنى السفلى من الشاشة. سيظهر لك تأكيدا النافذة. \n\n - مشاريع إنقاذ / تحميل"</string>
    <string name="about_body_6">"في الزاوية اليسرى العليا من الشاشة هناك ثلاثة أزرار: تحميل وحفظ والإعدادات. عن طريق الضغط على زر المتوسط ​​(مع رمز حفظ) يفتح نافذة لاختيار اسم المشروع. بعد الضغط على موافق، سيتم حفظ المشروع. انتباه، يجب أن لا يكون اسم الملف فارغا، أو يحتوي على أحرف * \ / \":؟ |. &lt;&gt; أو تنتهي مع نقطة عند الضغط على الزر الأيسر (مع رمز المجلد) سيفتح نافذة مجلد للمشروع لتحديد مشروع، حدده في القائمة (سيتم تسليط الضوء عليه في الرمادي)، وانقر على زر تحميل. وفي هذا الإطار، يمكنك حذف أو تبادل المشروع المحفوظة مسبقا. لإغلاق النافذة، انقر فوق إلغاء الأمر. الملفات التي تقوم بإنشائها يتم تخزينها في مشاريع مكعب مجلد على ذاكرة الجهاز (/cube projects/sdcard)، وهناك يمكنك نسخ ملفات المشروع من اللمس مكعب التطبيق (مع التمديد .cu) الواردة من الأصدقاء أو تحميلها من موقعنا على الانترنت. إذا كان الملف المشروع ليس في مجلد التطبيق، يمكنك أيضا تحميل، باستخدام برنامج مدير الملفات الخاصة بك، ببساطة عن طريق النقر على الملف. وسوف يطلب منك حفظ العمل السابق. كما تجدر الإشارة إلى أن مساحة العمل الخاصة بك وسوف يتم حفظها بعد خروج البرنامج لك."</string>
    <string name="save_workspace">"سيتم حذف المشروع الحالي. هل تريد حفظه؟"</string>
    <string name="share_file_using">"ملف حصة باستخدام"</string>
    <string name="contacts_info">بشأن جميع المسائل المتعلقة بتطبيق إلى الاتصال بالدعم</string>
    <string name="site_title">موقعنا</string>
    <string name="email_title">لدينا @ البريد الإلكتروني</string>
    <string name="contacts_title">أسماء الاتصال</string>
    <string name="contacts_msg">الدعم الفني واقتراحات</string>
    <string name="help_title">مساعدة</string>

</resources>